轟胡志偉「堂堂主席成個癲佬咁！」 黃毓民：夠膽就搞革命！ 反對派只識講㗎咋！

轟胡志偉「堂堂主席成個癲佬咁！」 黃毓民：夠膽就搞革命！ 反對派只識講㗎咋！

民主黨主席胡志偉在立法會答問大會上，多次發表侮辱特首的言論，甚至說出不合立法會議員身份及場合的辱罵言論：「你唔死都冇用呀！八婆！」。就此事，連黃絲黃毓民都看不過眼，怒轟胡志偉「堂堂民主黨主席，成個癲佬咁！」黃毓民更叫胡志偉等人，夠膽就集體總辭搞革命！反對派班政棍講膽又無膽，他們講就天下無敵，叫他們搞革命？反對派只識講㗎咋！

胡志偉 今次運動都算係咁
起碼咁老都落場幫手頂，毓民鬧少陣啦

過氣廢老就收皮摺埋啦

郁民話人癲

毓民自己咪又係咁

黃毓民搞左革命未？

胡志偉算係咁 為場運動都叫盡過力

btw黃絲黃毓民？
毓民一向恥笑開黃絲同堆”深黃傻粉”

人地起碼上過前線食煙
唔係你係屋企食個種

6L有邊個唔屌

碌撚真係好撚怨婦 真係收一收檔先啦

立法會癲佬黎講
毓民似乎係始祖? 一向同長毛兩個叮噹馬頭
我有冇記錯?

毓民搞過咩？

咁都屌啦，胡志偉係呢場運動叫交足功課啦

黃毓民 私怨撚

偽黃廢老，不提也罷

立法會議員黃毓民在答問大會上發言即指3年前已批評梁振英「無誠信」，結果對方3年來的表現證明當日他的批評是客觀公正，又不滿對方以鬥爭為樂，經常返回內地「唱衰」香港。他指梁振英過去曾稱有5歲小朋友問他有關房屋問題，但自己亦有選民經常要他問特首「幾時死」。

照鏡啦柒頭，你當年都係一撚樣

集體總辭

2019年05月10日
幫港出聲

佢想點，私怨大過天

樓主都好有心 陳年幫港出聲都搵埋出黎

幫樓豬貼翻個幫港出聲嘅source
篇新聞高質到source係一張相

你自己唔搞

當年立法會掟杯案 689主動要求唔出庭作供根本就係放生碌撚
以689鬥到上晒腦嘅性格 有乜可能明知只要出庭作供就肯定釘得死個民主派議員都唔仆到去架 呢單嘢都夠晒古怪啦

碌撚係撚黃絲

一野又引晒d傻鳩盲撚出黎

拉

毓民食屎啦

最689有上庭然後比佢當狗咁撚喎真係夠晒古怪 講緊你個腦

正想問 係咪係中東準備緊核彈？

郁民以前無鬧人？

胡志偉個段見你指揮真係記一世
嬲到射到佢腳邊都唔識驚

你話扮點扮

不斷內鬥泛民就係熱狗生存之道

佢係撚怨婦
佢根本係鬼

教主咪又係得把口

催淚彈都未食過就一百步笑五十步

上年五月講架wor

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

郁民又做左咩實事？出書課金定網台廢噏？

熱普城三大內鬼

6月以黎毓民做過啲咩？真係諗唔到

我要見commander

私怨撚
係就一齊搞
得個講字

佢成日大大聲勁鳩惡咁屌人 搞到自己陣形越黎越細
枉佢熟讀共匪歷史 都學唔識統戰

又嚟總辭啊 你唔悶我都悶
35+癱瘓港共仲好啦

唔怪得仲可以係咁吹源頭係美國
因為有d 人真係9 up 都信

tg背景單人相你估易影架？

共諜碌撚收皮啦

一睇就知大公feel

請起底，後細思樓主嘅目的。

9UP最勁都係教主,除左議會掟野外冇做過野
佔旺時去過下旺角睇同黃洋達講左幾句就走左人半個鐘都冇
次次都係咁之後又屌泛民點點點
今次直頭0參加
無恥之極

樓主開嘅全部分化post
大家識做啦

Agger
拉

替補機制通宵拉布一定係泛民拉既

你地真係好怕黃毓民走返出來選咁wor

當年黃毓民做呢d野咪比你班飯民譴責/冷眼旁觀
胡志偉事實上係做得柒 係咁八婆八婆八婆
連掟杯琴枱都比唔上啦

之後成班p牌 衝出黎
話689 放生佢都講得出

咁毓民又做左咩

Cctai 係咪淨係得返啲打手5毛弱智，google都唔識？

好撚似李儌然

選舉—》收山—》尻噏鬧泛民鬧本工…無限Koop

就係無革命…

612以嚟碌撚乜都無做過

請問反送中果陣
毓撚去撚咗邊
做過乜
有乜貢獻?

郁民自己企出黎先啦

同問

咁就好癲架拿?
6L 做多左喇

佢係一個演員
係議會玩到盡但出左立會就同建制攬頭攬頸
同所有事要徒弟咩飛

咪係
689上去咪即係俾佢撚狗囉
當年碌撚自辯㗎
689想上
西環都唔會俾佢上啦

咪係
樓主連link都冇條都可以咁多人鳩推

哦。
唔怪得2011要支持修改議事規則
通宵開會 泛民番屋企訓教 唔拉布
得大舊同長毛on99 陪佢玩

原來係要玩柒依位演員

Block左開Post條柒頭
咩Source都冇係度老屈
信果D仲on9

個TG係佢隔離爆出黎
佢仲照行前 除個口罩
大大聲咁講 我要見指揮官

仲要佢次次九東戰場都有出現

大半信喎

指揮官都唔理佢
真係好有用
有出到黎就算係咁
真係我老母都可以做議員

五十步笑一步

姓黃就係黃
黃子華都係黃

冇佢係議會癲 靠你泛民企係到革命咩

企係到革命

嗰50萬肯解釋未

反送中期間 依條廢佬死撚左去邊？
我淨係見到胡志偉中tg都向前屌狗

隔一排就呢啲post屌鳩毓民人地話咗唔選架啦

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

討論地方 :

九西讚成票 唔出席 我都記一世

你話民建聯鬧胡志偉都算
問題係郁民而家一百步笑五十步

毓民普羅係熱狗

幾時有話滿意？
唔識中文就去讀下

緊急法 釋法

癱瘓港共俾哂70你都冇用喇

胡志偉做show就叻，衝去個盾前面到磨幾下
話要見指揮官但又冇人理佢幾咁勇武。
勇武到安全企係街得個屌字冇人理佢

其實要選都未必贏到,教徒一早分裂左得返少少人係高登推Post

又話輸畀個o靚妹就收山？

都依家我都唔明總辭個作用係咩
有無人可以教我 辭完重選又會輸埋啲位

好撚好笑 咁又5版傻閪唔睇幾時講

on9 樓主回帶有撚用咩

最起碼佢肯食，食過煙嘅國會議員一隻手數得哂

樓豬呢啲撚樣又唔見有人標籤分化撚5毛

佢搞五區公投比邊個害到失敗?

乜你老母試過無戴豬咀食住催淚彈衝去d狗到?

咁食過煙既街坊都可以做議員
我食左幾次 今次選我喇 我參選

引戰post

胡志偉呢場運動表現合格

反而條柒碌民叫佢食蕉啦

完全係為屌而屌

平時都算

屌人係由你帶起你的風格

利申：我認同佢毓撚風格

呢半年有咁多人試過
全部都可以做議員YA

PS 我14年食煙食到今日
屌你老味 咁我係咪可以做特首呀

公民黨最仆街，一票不投！
其實民主黨今次進化左

好多00後都唔知教主係曾蔭權時期已經好撚癲
當年丟蕉真係

又唔見東方員工搞？
乜咁似白票兵喺冷氣房叫人武裝起義？

你話泛民支持修改議事規則就冷處理唔回
D 6月先出家既00 後連仔

邊止掉蕉咁簡單
唔係掉玻璃杯咩?
當年佢同長毛係俾保安趕出去既常客黎

起碼=at least
解not less than, at the minimum

語境
做到最少程度嘅野

掉杯已經係689年代

係
果陣掉蕉已經俾人話好暴力

08 年既事
依度話佢鬼個班小學都未讀完

最早開記者會係民主黨

仲有講仆街

好過公民黨啦

連登仔真垃圾
舊文都唔知

我聽到粗口就打冷震

你以為唔知係回帶咩
成班議助圍爐都唔知啦

睇個人喜好啦，我就會投本土

你主人連戲都懶得做呀

總辭左真係變左建制派歷史新一頁

講仆街第一個係田大少

毓民口德分+50

班連登仔分分鐘未出世

人地屌共慘黨個陣班小學雞都未出世

選舉近了，各類分化方式空群而出。

白票，射落海，投建制攬炒，泛民無用，本土無人識，35+都做唔到嘢，港人不值民主，制度內爭取無用。。。。。。

基本目標，估計係唔知邊個入立會同埋會做啲乜嘢，但建制就一定要輸。

毓民,你上過前線食TG未？真係唔怪得咁多人會離棄你啦,根本你自己就係有問題.

08 當年好多人屌佢教壞細路 總之用暴力就唔岩
可能小學老師都教佢地唔好暴力

總之用暴力就唔岩

佢14 真係食過

我要見指揮官

咁最後上庭係邊位黎

08年時大把人話我係中國人啦

係既 臭蟲

近排好多分化post

黃絲黃毓民？分化樓主抄左邊度黎既post

係咩
依啲再分化佢同泛民主派明顯係任務黎

擲杯搞革命

笑撚死

下..佢唔係都係咁樣架咩

呢條蕉土廢腦幾時先肯壽終正寢 !?

連登班細蚊仔柒撚到

毓撚第一個係議會提革命/本土意識

你估冇票條胡志撚會出去？

咁就比樓主分化到狗咁撚

教主個感覺俾我係笑傲江湖任我行
唔係太同路人feel

承認黃毓民係你主人？

有咩外國國會議員要一齊示威

教主鬧完游B之後咪要握返手合照

鬧人既野唔使太認真

橫掂佢都退下火線

黃毓民就真係得把口講

咁你就咪用佢出幾錢人工嚟比較啦

佢有出過去現場

回憶小子=五毛
佢話毓民係鬼 咁大家明白

612有去到現場
71第一批拉大隊過去立法會

撚有 完全唔見人

我有印象612係有人提過佢喺度
71就自己拉大隊過去

提過 咁有無相 ？
71又有無？

呢個廢老幾時收皮?
同陳雲入小欖

夠膽就集體總辭搞革命

碌撚：總辭=革命

食屎啦！黃毓民！

又玩分化！

見大家終於唔嘈就好了, 勿玩鬥黃

唔需要咁快出嚟屈教主
71人哋講到明會出嚟
仲要係爆立法會時出Po 叫人去支援

屌之前搵吓篇嘢嘅source有幾難？
成班人無source 求其貼幾句嘢就喺到屌
篇嘢係幫港出聲啫 唔好自己都變成幫港出聲質素好無

你出黎選先講啦，不嬲都話支持素人

教主：我講咋wo, 拉頭馬預我

你叫民陣俾佢上大台lor
你唔見就冇就係鬼
你係細良定廢土？

毓民有落手落腳搞革命？

其實黃先生出黎選啦
睇下你有幾多票

黃絲黃毓民
仲要係幫港出聲

唉，教主晚節不保，自從同黃洋達合作過就變左今日咁

當年被棄黃保游唔係無原因的

熱狗出哂黎

當年輸比個o靚妹
仲敢出來選咩

引曬班熱狗出黎奶了
真係好撚難睇

同連登仔語氣一樣

佢變左基哥咁，界票

分化始祖又係度鳩up
屌人就最撚叻 可能連催淚彈都未撚食過
人地胡志偉淨係句 我要目指揮官 都屌打你啦

碌撚有上過前線咩？唔好話自己老，守護孩子果班仲老。碌撚根本係垃圾！

收皮啦廢老
胡志偉都叫落過下場食TG，你件廢老死左去邊

過氣教主，算吧啦